情人節正日分手

可唔可以同我傾下計

可以

好唔開心

做戲咩？

係真唔係呀…

我都想係做戲

冇先兆？

鬥下氣啫，冇事嘅

點解呀

我當年係平安夜帽事

衰咩啊？

有 前幾日嗌完交 以為會好翻

邊個開聲

因咩事啊？

男定女？

女tg thanks

等哥哥安慰下你

衰咩？

佢

之前係咪成日嘈？

越積越多嘅問題

幾多歲呀?

呢排小咗 但呢個星期多

因咩而嘈 最近狀況點

我都試過

分手一方係唔會理你情唔情人節, 佢要分就分.

啱啊

點走出

咁佢又係仆街嚟 起碼都過埋陣或者過多一兩日

仆街啲講句 會唔會同緊第嗰慶祝啦⋯

就算係都唔好比我知

第三者？

我就由細到大個自我調節都非常好, 俾人帽兩次都可以三日後回歸正常生活.

放低同唔放低, 其實都係睇你自己肯唔肯, 冇方法可言.

我好難放低

向好個邊去諗 分手好過拖住

你又岩 但揀正今日講真係好仆街

比你揀 你會揀拍緊但唔似拍緊 定係散

其實講咩道理都冇用, 作為當事人嘅你要執著的話唔會有人幫到你.

試下去玩下/做下/學下自己以前唔會做嘅嘢, 開拓下自己新領域, 世界其實好大, 佢唔係你嘅中心

同是天涯

多謝你

我都係 不過係我講
利申 絲

I know that feel

利申：試過

點解今日講呀

幾耐感情？

算啦 時間沖淡一切

我早你兩星期 都係啲問題佢忍唔到

一早發現佢有第個
暗示過俾佢聽我知
知佢情人節實分唔到身
最後佢都揀左唔同我過

岩岩同女朋友吵大鑊

一年

鬥氣姐 唔好義氣用事

意氣

我陪你
Tg: chrislkk1019

絲打
你好似無乜傷心咁既

本來無一物 何處惹塵埃
需要少少時間自己參透下

平安夜果日佢唔陪我已經傷心完
今日都唔陪已經預左

返屋企休息，盡量唔好出街，有得走堂就走堂。
唔好上fbig個d ，如果有同樣單身好友就叫佢地陪你。
不過連登大把單身巴絲陪你，休息下先

算啦~無謂留戀

第三者正仆街

好彩岩岩放假 原本仲諗住去佢屋企拜年

情人節不要說穿

抵啦傻閪

點解呀

明知有第三者咁耐你仲頂到依加
點解要情人節先拆呢
自己觸景傷情

呢幾日佢對我愈嚟愈唔耐煩
我諗

我都係咁 之後今日就講

一月講過分手 佢挽留過 我心軟
前日發現原來佢地仲有聯絡

唔飛你 今日點陪另一個

仲有生日都係仆街

無啦啦話唔出街?

I know that feel bro

點捱過

我都分咗手無耐，今晚約咗朋友睇戲

我都唔係好你地幾多，同女朋友冷戰緊
希望唔好同佢分手

咁刺激？

幾歲？因為新鮮感嗎？
為什麼分手了？第三者？

散咪散囉，尋日對方先同我講唔啱feel就咁算
仲好慳返d錢

恭喜

前幾日嘈交只係鋪路，正日分手去左陪第二個了

分手一方根本就係絕情
佢理撚得你死

加油呀

琴日送咗禮物

擺到明plan左好耐 搵過第二個啦

搵番大家實又再鬧交

唉...情人節前果幾日先知佢有第二個
2月14日都係唔陪我 去左陪第二個

通常呢日分因為出面有第個 要呢日同第個

導火線係咩呀

2 年前我都係214分手

試下dom曬屋企d嘢落街
話唔定心情會好返d

唔好放到咁大，日日都有人分手

喺

分手要狠
係情人節分手咪啱哂
忘記過去 重新出發
好女自然來 加油

加油！
老套講句，呢個世界冇話冇左邊個唔得，生活都係照過，早啲解脫好過拖住唔知為乜

正面睇，可以慳返唔少錢

我上年都係

條仔識玩 過完2月一齊返，慳返筆

佢都有講呢個世界無話無咗邊個唔得

想分手嘅，真係乜野都可以搵嚟嘈

利申:試過

個厹仲教佢分手要狠

ys，冇原因都屌鳩你，之後就話淡、冇感覺，要分手

認真求教
ching當你生活同佢仲有交疊嘅時候 甚至你嘅朋友仲同佢有少少交疊 可以點放開？
連朋友都絕交？

I know that feel
當你準備哂個日行程 禮物 餐廳
但人地就毫不在乎
雖然過左幾年 但仍然記得個日發生既一切

或者咁講
當你身邊無咩朋友 無友情可以係呢啲時候support你
你離開佢就會連唯一可以傾計嘅對象都無
你可以點？

我舊年都係
time will heal

放心 我都係被分手

準備哂 但一句食團年 你想等就等啦 皮已收 今日啲堂都盡走哂

唔好唔開心 今晚約朋友行下 今晚我都自己出去行

突然諗起佢真係好唔開心

自己仲行

你唔開心 但同時地另一個男仔好開心

我同佢都係今日分手 分唔分手只係時間問題
同佢一齊既時候都覺得 佢真係好可怕

一齊左9年幾 尋晚先知被帽左2年半
手已分

9年幾...
黎緊既時間你應該會好辛苦
加油頂住

留屋企陪下屋企人

如果個po係男人出

今日唔分 點同第二個過
好快就會睇得開 信我 過來人

最少分手初期唔好同佢有正面接觸, 你係被分手一方的話呢個時候每見佢一次就痛一次. 如果你哋嘅交疊朋友知道你哋分手, 正常都唔會特別去安排你哋同場, 就算係會同場但你唔出現都唔會怪你.

原則上過一段時間再見返個感覺都唔會咁大, 前題係你真係有去處理自己分手後個情緒, 有去搵你嘅新生活, 而唔係日日叫春.

如果係生活上, 我當係同學同事關係, 呢樣就難搞D, 避得就避囉.

點解？

等等先, 巴打你係分手方定被分手方? 我就咁睇落你係分手方去care被分手方喎

前幾日分左日
心情仲係覺得一時好嬲好嬲, 一時係咁諗返以前
工都無心機返.
冷靜唔到落嚟, 咩決定都做唔到, 好難受

大家加油

我無咩所謂
我係想分，無論被飛定飛人，但係怕分手後嘅寂寞
友情都無乜，咁我可以點

我飯都食唔落 日喊夜喊

喊唔出 訓唔到

佢剩係顧自己 當我係工人 咩都係應份
而我感覺唔到佢愛我
過左3年 終於解脫

條女仲識去修眉 女人真係恐怖

RIP

一樣 喊到好口喝

鬧交就冇啦，不過係咁俾佢屌囉

多謝樓主，我會努力架啦

邊有人想自己過情人節
佢肯定搵到人陪啦

因為你最愛嘅人係你自己

我真係恭喜你呀

洗咩驚呀，咪又係咁過

點算講真....
搵返佢一定係最無效最唔理智嘅方法
自己一條友係到狂諗, 個心勁痛...

只可以向前望

我同自己講一定唔可以心軟 你都係

你好勁呀...

岩 既然佢都講得出口 但個心真係好傷

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

世界之大，除咗拍拖都有好多野值得去做，或者係你鐘意做。有時想做啲戇鳩野或者乜都唔做，當你有拖拍嘅時候又冇得完全唔諗對方，又要夾時間，又怕對方唔鐘意，唔照顧佢個人都要照顧佢感受。

每個人都有任性嘅時候，你就下佢，佢就下你，就下就下，就兩個都變咗唔係原本嘅自己。冇話變係一定好定唔好。不過我覺得會好累囉………最慘係對方有一種人有我有嘅心態，變咗明明唔鐘意做嘅野都要為咗對方做。何必呢？

今晚影相比妳睇

((Hug

情人節無乜大不了啫 係開心嘅日日都係情人節
唔開心嘅早散早安樂啦

你岩既但d回憶浮晒上嚟

陪你老母西咩死狗公

我都係

星期日分左

好傷心，好心痛，係你最愛果個人陣時分手，

工都無心機返.

🤦🏻‍♂️

今晚去行下街，食好野散下心囉

多謝大家 我已經好好多啦

當年喺倒數嗰日分手

節日分手真係最仆街

仲出街
番屋企避世

我聖誕同同班Ex分手
開Sem啲Frd你預左會老尷
同埋會睇到咩係真正朋友
其實未嘗不可
不過一定唔可以好似以前咁

CHING 一次過痛哂咪幾好
我早你幾日戴帽，今日個個唔知情的同事問起起我再痛多鑊啊

要找姊妹陪下

加油呀一定捱倒

慘

我覺得到幾年後既個個節日你都記得佢 好賤

找到真愛到時最慘果日都變最幸福果日喇

唔同你分手今晚點同新仔扑野啊
你收皮吧啦

我諗我呢世都有陰影

要向前望

你岩

加油 出面大把好世界

我早幾日都分咗手 共勉之

我依家係嬲多過痛 浪費人青春正仆街

拍拖只不過喺負累
恭喜你卸下重擔

唔明最後果句 你講友情？

今日鬧大交

屌佢老母頭先碌fb見到佢拎住紮花影相 成身戰鬥格咁但強調係借人紮花影相

而家知道好過遲兩年plan結婚先知

廢佬mode: 你有想過畀你ex嘅感受嗎？
你沒有，因為你只想到你自己

都係嘅 好彩佢一直唔肯求婚
我依家都淨係同我媽講嗌左交 唔出街
講唔出口話分左手

唔緊要我都試過，最後咪又係捱過黎

過一排講啦
你阿媽過幾日又會問

我地兩家人仲約左食團年飯同拜年

好難同屋企人講

諗番帽緊果兩年 佢同平時一樣咁對你 好心寒

你地都見哂家長？

我都係，但我係講分手果個。

咁大鑊

老實講分手就點都唔開心架啦，點都做幾個月廢人，所以我就覺得冇話捱唔捱，冇話忘唔忘記到，因為到最後你都係要正常生活，到最後你點都忘記唔到。

所以就個人經歷黎講呢，岩岩分手可以做到嘅野就係，唔好太令身邊關心你嘅人擔心，點廢都要照顧好自己，其次就係反正都忘記唔到，就記住佢，到底呢一段戀愛比左啲咩經歷你，回憶當然有美好，有唔好，但畢竟都算係一種歷練，係你成長嘅養分。做人要忘記一件傷心事，真係好易，但你永遠都欺騙唔到自己個心，到最後咪又係觸景傷情……(當然對於剛分手來說，這個過程太痛苦了，剛分手嘅朋友，傷心完先再咁做啦。)

其實如果你真係對呢段愛情有投入，付出過，唔好話係唔係咩日子，就算個日無關痛癢，到你死個日都記得個日叫分手日。(至少我係咁……)

不過以上只係本人失戀後嘅少少經歷，每個人都有自己既方法去渡過難關，以上都只係少少嘅分享。樓主需要嘅都係一個傾訴嘅地方，如果怕麻煩到朋友，親人，我相信一眾巴絲都非常樂意，連登是有愛的

加油 不開心便不開心

佢暪到兩年都好有心機

原因?

聽日後日 扮病囉唔係點

所以話睇人唔可以睇表面
佢性格外表都係會比人話乖乖仔果類

咁多人情人節先黎分手...

可能你地一齊得耐會有錯覺

我都試過
果日係條街望住一pairpair好想作嘔
個心痛到裂

好彩而家男朋友對我好好 好幸福

解脫

記住分左手嘅話什麼都不是了
佢無再必要為你著想

Same

見哂啦 見埋大陸親戚

樓主絲打
可能係想分開靜下 好快冇野過一排又走返埋一齊呢

利申紅巴

準備分手（今日決定）
我應該會初三打後
費時過時過節大家都心情沈重

無奈分手
唔係邊個出軌
可能相處方式出左問題/大家淡左
feel 到佢對我有d厭煩/厭/厭棄既
無耐前 佢話好辛苦/難受/攰
佢好大壓力
我都覺得個心乸住乸住
對佢唔住

打左編千字文準備假後send
邊打邊喊 好唔捨得

唔會啦 講分開就分開 唔係亂咁講 其實之前都想講幾次架啦 係一直逃避 結果咪拖到今日比佢講先

再唔捨得都要放手

即係你都想分手，但俾人講左先?

加油,會好番的,會遇到真正只屬於你既人

想幾次 但我又唔捨得 話哂都咁多回憶 所以比佢講先

係 冇原因

多謝 但好難捱 過2日新年d姨媽姑姐又問

姨媽姑姐問嘅話，轉移話題或者無視問題就得。
其實好多都係口痕問，你答乜都冇乜所謂。

雨後會有彩虹,黑暗既低谷過後會有陽光,要相信將來有更好既等緊你 (我都係咁同自己講

好似上邊個巴打咁講,hea答就得,姨媽姑姐佢地好多時都係多口八下

你地日日都見到面嗎
都算係和平分手
分左手都唔怕面阻阻
係覺得唔捨得 苦沖開了便淡

留IG
約你出街請你食飯

其實本身你想分手，而家分左你又唔開心，放眼將來啦

以前係日日見但 呢幾個月愈嚟愈見得小
原本都以為可以和平分手 但原來唔得

早兩日被分
其實捱過左大時大節又點，唔夾嘅遲早都會分，只係撞正情人節。拖落去你又灰時佢又覺得煩，之後睇返可能只係笑話情節

上年年中佢生日我book哂餐廳訂哂花諗好哂行程，生日前幾日佢粒聲唔出正日又唔出現，最後自己去ifc攞走紮花轉送俾朋友阿媽 之後先知佢覺得我好煩

同你一樣
都係今日正日分手

其實一路拖都冇意思，大時大節搵個藉口黎見到時大家自對無言既感覺仲難受
要靠自己調節返，加油！

琴晚就係大家都無言以對

試過生日

時間會沖淡一切

絲打我都係 琴日佢話分手
又係呢幾個星期嘈多左

唉過唔倒年

我淨係想快啲忘記 好辛苦好辛苦

因咩分

每逢大節日前後好易瀨野

我都想 但時間過得慢 又唔知做咩好

發現大家想行既路太唔同

大家仲讀緊書定出左黎做野
睇絲打似仲讀緊書多喎

啱啱深水埗食麵隔離條友又係失戀，係咪你離

巴打你好勁 睇黎應該會係一個成功人士

佢第一年出嚟出野 我仲讀緊

我今日差啲分手

唔好衝動呀

Congratulations

點樣睇到真正朋友？唔明

條女講分手 好彩哄得返

嘈交 衝口而出講左個句野
而家唔知點算好 一個人返屋企中

快手分，無謂累己累人，溝過第二件咪有新嘅傾訴對像囉

其實係一個好多嘢都冇所謂嘅人，亦因為咁連野心都冇，連爭都廢撚事去爭，所以唔會做到成功人仕

不過亦都因為咁，冇乜慾望，日子易過
我係嗰種懶到兄弟爭家產，你要？俾你囉嘅人

做到咁灑脫

係啦

我都係
我開口嘅
其實都已經完全唔中意我，無㥜過多個節日
要大家難受

同女朋友幾日前嘈交 今日再嘈多次
希望聽日見面唔好講分手

呢啲真係一世都記得
祝早日move on

仲有雙方生日，屌佢

情人節分手係為左可以名正言順同第二個一齊過

氹番人啦

算啦 依家分手當食生菜

聽日諗住跪住玻璃見佢 不過坦白講我都係唔明自己有咩錯

煩到佢理你為止 之後扮知衰

加油呀 支持你 你要活得比佢好

依家都唔知佢聽日會唔會出黎
真係好煩

其實我覺得佢已經唔愛我，如果我講分手佢應該會欣然接受。

我啱啱都被女朋友飛左，共勉之

lm待笑
願天下有情人終要分手

森林好多樹

日日都帽 已慣

衰咩呀

我鍾意左個女網友但係
唔知點入手

咁多人今日分手

你個負心漢，最低限度都處理咗現任先去溝新女啦

佢話咩唔想成日發我脾氣罵我搞到自己好內疚，咁落去大家都辛苦，但我都習慣左會體諒佢，就算佢控制慾好強我都會讓步，基本上我已經遷就曬佢，最後都係咁樣收場

你EX應該而家同新仔啪啪啪緊

D女講得呢D只有一個原因：有新馬唔要牛牛啦

不分不分還需分

散咗一個星期 完全放唔底 今日忍唔住whatsapp咗佢 真係好想一齊返 可惜佢已經唔鐘意我

今日鬧大交, 應該都散硬

咁多人收大禮

我都分左手

我同我條女一星期嘈三四次 次次都講分手

然後 仲一齊緊

你靚仔有錢佢洗屌你咩

女人一個賤字 唔屌唔鬆化

同樣情人節分手...想喊喊唔出可以點

要好好改善呢個壞習慣呀

做其他野
做做下就會喊到

我同上上一任分手時
如果喊唔出 我會特登睇同佢好sweet個時既whatsapp對話 睇到自己喊到隻狗咁
喊完個次之後 我都無為過佢喊咁濟
畢竟屈係個心到都無咁好

啱 點都搵個渠道俾自己發洩下

我睇過一句野幾啱你
舊愛就好似一本你睇過既書
你一早知道結果 何必要將結果再演一次

有冇人分手唔關第三者事？
只係覺得好多問題 價值觀唔同
哄一哄係好快冇事 但不停輪迴 冇意思
唔想再浪費女方青春 因為覺得好撚仆街

處理完啦就黎 但係頭痛係新嗰個唔知點埋手

巴打加油呀，我嘅情況同你一樣，只不過同你唔同嘅係我打算寫信俾對方

情人節只係商家佬既商業手法
你當普通日子 今年冇乜氣氛 只是仆佢個街想去食個煲仔飯都唔鳩得

我琴日都有食，好撚多人

散之前好多小事都會搵黎嘈，慢慢都會feel 到果種已經唔係以前哄完就冇野既感覺，到真係要散亦都冇辦法 .... 希望佢同依家果個過得開心啦

都話條街劍蘭多過玫瑰

我都係琴日同女朋友講左分手
原諒佢太多次 我終於頂唔順

(前日佢同個男同事行花市比我個friend撞破左 ）

有時分手㨂日子去分都係睇對方之後想你點諗佢
㨂得呢日 其實想叫你憎佢既
冇所謂啦 分咗手就當佢陌生人 你會好過啲 雖然難

價值觀唔同

岩 係可以哄到 但長期咁樣寧願短痛搵下一個岩既

好灑脫
我都好想灑脫d
自己成日睇唔開 一件小事會諗好耐 情緒好波動

每次開始覺得自己鑽牛角尖時，問下自己鑽牛角尖個目的係為乜，有時會發覺自己係為執著而執著，同人鬥氣，同自己鬥氣，對件事冇幫助。

咁會容易D將一件事放低。

執著係可以嘅，人係應該有原則，但個執著要合理同埋要喺自己嘅控制範圍。

另外，過份嘅執著係病，好易順手引發情緒病，如果發現自己係一個執著精，請慢慢改變自己嘅思考模式

我冇先兆一樣散 hughug
情人節分手+1

其實唔明都可能正常
可能我對朋友要求太高
我想佢地知我分手會支持我
但係因為我個Ex係比較Social嘅人
我班所謂大同竟然講
「最衰你啦搞到我冇得同xx做朋友」
咁樣算唔算睇得出真正朋友？

ching ho ball
握個靚手先啦
我又係呢啲比較敏感嘅人黎
有時我都分唔清究竟朋友係咩一回事

同你情況一樣 現任都係好social

而我就唔擅長social

咁你覺得佢哋仲係咪你真正朋友？
想聽下你睇法

但我就咁聽，你班大同既意思係佢地企你果邊。

係朋友但係不能深交
自從上左大學我都明白有時識人唔好全心全意
可能FF得太多 以為班人會支持你 慰問你
到頭來佢地會話你唔夠耐心 唔夠愛
你就會覺得 佢地唔配做你心目中嘅兄弟
只會係有工作關係嘅朋友

唔知巴打呢家咩情況
如果唔好彩地有日要同Sociable嘅伴侶諗到分手呢一步
真係要預左自己嘅生活圈子會有（負面）轉變
因為你班朋友可以為左生存同你個Ex照Frd
佢地如果仲同你笑笑口 我真係覺得好嘔心

佢係咁講 跟住照同我個Ex傾計講笑

可能巴打你講得啱嘅
但係因為我今次失敗得好嘔心
我見到Ex都想嘔 好厭惡
所以我見到一個咁撚假嘅人嘅真面目
然後我啲大同會照癡埋去
我真係唔可以再用平常心面對佢地

咁因為你見証倒你個ex係幾咁假，但你班frd無見証倒，佢地唔明都唔出奇

其實友情既野，睇淡d好，朋友只係咁岩大家有共同場合結識左，你當君子之交淡如水咁就最好。

情人節第二日發現自己帽左

Ching咁講都啱
冇諗過上大學會識到真心朋友
只係慢慢證明到呢個事實都有少少無奈

呢家都將同街外人關係睇到好淡
屋企人最緊要

最尾一句，點解會覺得嘔心呢？
其實問題應該唔係太大姐

咁ching你依家咪一個信得過可以交心嘅傾訴對象都無？好辛苦喔 無人可以係你有需要嘅時候聽你傾訴

我依家嘅情況就係，原來我發現自己嘅鍾意嘅女仔應該係嗰啲比較文靜，文青feel嘅，而唔係好鍾意social嗰啲，但係偏偏次次都對活潑嘅女仔心動

但係心酸嘅係你睇住佢地成班好frd
之後其實你自己都好想融入佢哋嗰種感覺，但係心裡面知道呢啲人應該都唔係可以做知心嘅人

或者換個角度諗下，究竟呢班人係咪對朋友圈子裡面嘅所有人都係咁？定係只係對自己係咁
如果係後者，究竟個問題係佢哋身上定係自己度？

向前行

成晚訓唔著係度喊

一樣情人節分咗手

係大學冇傾訴嘅人姐
呢家日日返學都係為左返學
冇可能變返以前咁
過唔到自己個關
其實兩邊都有問題啦我覺得

第四天
各位還好嗎

不好

佢想追番我 但帽左就係帽左
我好掙扎 好痛苦

帽返佢 打和啦

岩岩分手，一句淡左就將我拋低

冤冤相報 痛嘅又係自己

咁你諗住點
講真宜家一齊返 好快又會散

我都知
佢話會等我原諒
其實原諒唔到 但又放唔底佢

俾啲掙扎